為左不敗可以黑成咁

點解疤狗可以咁撚狗

咪洗底啦 垃圾賤種皇咪又係咁黑

唔狗點叫疤塞

Ching sick ball